PR 公司分別扮演盲反同盲撐逹叔，膠化認真討論本土藝人評價問題

source: lihkg